【出現了】習近平：香港持續發生的激進暴力犯罪行為，嚴重踐踏法治和社會秩序；止暴制亂、恢復秩序是香港當前最緊迫的任務。

習近平：堅定支持行政長官依法施政 香港警方嚴正執法
2019-11-14 HKT 22:16
分享工具 facebook twitter
國家主席習近平表示，將繼續堅定支持行政長官帶領香港特別行政區政府依法施政，堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子。

習近平在巴西利亞出席金磚國家領導人第十一次會晤時指出，中國政府維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移，貫徹「一國兩制」方針的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉香港事務的決心堅定不移。

習近平提到，香港持續發生的激進暴力犯罪行為，嚴重踐踏法治和社會秩序，嚴重破壞香港繁榮穩定，嚴重挑戰「一國兩制」原則底線，止暴制亂、恢復秩序是香港當前最緊迫的任務。

除左見林鄭果次
今次係習近平第一次親自對抗爭表態

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

林奠：香港唔係自治

邊個嚴重挑戰「一國兩制」原則底線？

超鄧趕毛，六四2.0

搵文宣手足譯做英文

習大大訓教啦，香港市民關心你

noted with thanks

幾時出解放軍收popo皮?

將繼續堅定支持行政長官帶領香港特別行政區政府依法施政，堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子

唔會出 叫你地自己打撚夠佢

出左都唔話你聽啦...

至少唔會出現坦克車 軍隊攻入大學既畫面
要繼續同"黑警"對戰

唔出摺被軍點止警暴

講說話無威嚴無份量
仲話政治強人喎
睇下點喺國際出醜啦小學雞

無料扮四條

用不出翻一封致習主席的信？

內容大概細數特區政府廿年施政不當，近月警察懢捕，同香港人嘅訴求！咪話我地唔能和平！

推到有政要(Joshua Wong)講:我認同要向嚴重踐踏法治和社會秩序，嚴重破壞香港繁榮穩定，嚴重挑戰「一國兩制」原則底線嘅人處置，要止暴制亂、恢復秩序，所以啲人先要和平上街，依家係你逼人強硬，係咪你做錯？